%表題   GRPH2 図形処理上位パッケージ
%
%履歴
%\Drireki{
%         90/04/02 酒井敏
%         91/09/05 林祥介
%         91/12/10 林祥介
%         91/03/07 酒井敏
%         92/03/21 塩谷雅人
%         92/04/22 林祥介   (4.1版)
%         94/03/28 酒井敏   (5.y版)
%         95/04/14 酒井敏   (5.z版)
%        }
%
\section{サブルーチンの説明 (簡単ルーチン)}

\subsection{USGRPH}

\begin{enumerate}
  \item 機能
      \begin{quote}
      適当なスケーリングを行って座標軸とグラフを描く.
      \end{quote}

  \item 呼び出し方法
      \begin{quote}
      {\tt CALL USGRPH(N, X, Y)}
      \end{quote}

  \item 引数の説明
      \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
      {\tt N} & {\tt (I)}     & X,Y のデータ数.  {\tt (i)}  \\
      {\tt X} & {\tt (R(N))}  & 折れ線グラフのX座標  {\tt (i)}\\
      {\tt Y} & {\tt (R(N))}  & 折れ線グラフのY座標  {\tt (i)}
      \end{tabular}
      \end{quote}

  \item 備考
    \begin{quote}
      \begin{enumerate}
      \item このルーチンは{\tt USSXEX, USSYEX}, {\tt USAXIS}と
            {\tt UULIN} を呼ぶ.
      \item {\tt X} または {\tt Y} に{\tt RUNDEF} を指定した時は
		等間隔のデータが指定されたものとみなす.
      \end{enumerate}
    \end{quote}
\end{enumerate}




